有冇人覺得近年D巴士成日chok 吓 chok吓咁行?

有，尤其是剎車時候